{
    "completions": [
        {
            "result": [
                {
                    "from_name": "ner",
                    "id": "1luWmOxGwv",
                    "source": "$text",
                    "to_name": "text",
                    "type": "labels",
                    "value": {
                        "end": 19,
                        "labels": [
                            "Split"
                        ],
                        "start": 0,
                        "text": "pr\u00e9-secado de alfafa"
                    }
                },
                {
                    "from_name": "ner",
                    "id": "TAqxZz9Z0x",
                    "source": "$text",
                    "to_name": "text",
                    "type": "labels",
                    "value": {
                        "end": 168,
                        "labels": [
                            "Split"
                        ],
                        "start": 23,
                        "text": "Gostaria de saber se existe alguma dieta utilizando pr\u00e9-secado de alfafa + cana com ureia e se presciso devo colocar concentrado em que propor\u00e7\u00e3o?"
                    }
                }
            ]
        }
    ],
    "data": {
        "text": "pr\u00e9-secado de alfafa \n Gostaria de saber se existe alguma dieta utilizando pr\u00e9-secado de alfafa + cana com ureia e se presciso devo colocar concentrado em que propor\u00e7\u00e3o? "
    },
    "id": 2,
    "task_path": "../Trabalho/SAC-Embrapa/tasks.json"
}